{
    "app.version": "0.3.2",

    "Save track": "记录路径",
    "Current information" : "实时信息",
    "Position": "方位（纬度 / 经度）",
    "Horizontal accuracy": "水平精度",
    "Altitude": "海拔高度",
    "Vertical accuracy": "垂直精度",
    "Speed": "移动速度",
    "Last update": "最后更新",
    "Waiting for GPS...": "等待GPS...",
    "Track information": "路径信息",
    "Current track": "当前路径",
    "Track length": "路径长度",
    "length": "长度",
    "Maximum speed": "最大速度",
    "Nodes": "节点",
    "nodes": "节点",
    "Minimum / maximum altitude": "最小 / 最大 海拔高度",
    "Add Waypoint": "增加路点",
    "More Info": "更多信息",

    "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
    "Share via SMS": "经 SMS 分享",
    "Share via email": "经 Email 分享",

    "No waypoints on this track.": "此路径中无路点。",

    "Start": "开始",
    "End": "结束",
    "Track": "路径",
    "Information": "信息",
    "Map Preview": "地图预览",
    "Map is drawing...": "正在绘制地图...",
    "loading map from OpenStreetMap.org...": "从 OpenStreetMap.org 加载地图...",
    "loading map from OpenStreetMap.org aborted": "从 OpenStreetMap.org 加载地图中断",
    "loading map from OpenStreetMap.org failed (server is probably busy)": "从 OpenStreetMap.org 加载地图失败 (服务器繁忙)",
    "Copy url to clipboard": "复制链接",
    "Reload": "重载",        
    "Your browser does not support HTML5 Canvas.": "您的浏览器不支持 HTML5 。",

    "Saved Tracks": "已保存的路径",

    "trck.savedTracks_0":"无路径记录",
    "trck.savedTracks_1":"已保存一个路径记录",
    "trck.savedTracks_2":"已保存两个路径记录",
    "trck.savedTracks_3":"已保存三个路径记录",
    "trck.savedTracks_4":"已保存四个路径记录",
    "trck.savedTracks_many":"已保存的路径记录",
    "Loading...": "加载...",
    "Info": "信息",
    "Rename": "重命名",
    "Export as GPX": "以 GPX 格式导出",
    "Export as KML": "以 KML 格式导出",
    "Export Waypoints": "导出路点",
    "Export": "导出",
    "Delete": "删除",
    "Track stored to #{trackname}.": "路径存储于 #{trackname}.",
    "Are you sure you want to delete the track #{trackname}?": "您确实要删除 #{trackname} 路径吗？",
    "Exported #{count} tracks.": "Exported #{count} tracks.",

    "Success": "完成",
    "Timeout": "超时",
    "Position unavailable": "位置不可用",
    "Only cell and wifi fixes": "仅网络数据和wifi修复",
    "Location service is OFF": "未开启位置服务",
    "Permission Denied": "权限被拒 未接受GPS服务条款",
    "The application already has a pending message": "应用程序有未处理消息",
    "The application has been temporarily blacklisted.": "应用程序暂时被列入黑名单。",
    "A GPS Error occurred: ": "GPS错误：",
    "Ok": "确定",

    "bad DB result (waypoints handler)...": "数据库结果损坏 (路点处理)...",

    "prefer.view": "设置",
    "prefer.export": "导出",
    "prefer.preferences":"首选项",
    "prefer.split": "拆分导出文件",
    "prefer.fileMgrWarn": "0.5.1版本的FileMgr服务不能写入大于的50kB文件。",
    "prefer.units": "单位",
    "prefer.metric": "公制",
    "prefer.imperial": "英制",
    "prefer.degrees": "分度",
    "prefer.format": "格式",
    "prefer.language": "语言",
    "prefer.english": "英文",
    "prefer.czech": "捷克语",
    "prefer.french": "法语",
    "prefer.chinese": "简体中文",
    "prefer.discardPoints": "最大范围",

    "Export all": "全部导出",

    "Continue with tracking?": "继续记录路径？",
    "Track #{trackname} is still open, continue with it?": "#{trackname} 路径仍处于开启状态，继续记录路径？",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Preferences":  "首选项",
    "Saved tracks": "已保存的路径",
    "About": "关于",

    "Error": "错误",
    "Delete?": "删除？",
    "bad DB result...": "数据库结果损坏...",
    "New item": "新建项目",
    "BAD base result": "路径记录结果损坏",
    "This track has no waypoints": "此路径中无路点",
    "create export content...": "创建导出内容...",
    "waypoints...": "路点...",
    "track...": "路径...",

    "Saving data (#{offst} / #{len})...": "保存数据 (#{offst} / #{len})...",
    "xml data built...": "创建 XML 数据...",    
    "building xml data (#{progress}/#{sum})...": "创建 xml 数据 (#{progress}/#{sum})...",
    "It is open track! Nothing will be done.": "仅将路径设为开启状态！不会有其他操作。",    

    "dialog.exportInfoTitle": "信息",
    "dialog.exportTitle #{trackname}": "导出路径 #{trackname}",

    "wpntDialog.title": "标题",
    "wpntDialogTitleLabel": "标题",
    "wpntDialogDesctiptionLabel": "说明",
    "wpntDialogSave": "保存",

    "info.waypoints" : "路点"
}